有無巴打坐地鐵俾人渣過屎忽？

兩年前試過 返工坐地鐵
俾後面一個呀叔好大力mit左下屎忽
我啤過去 個呀叔扮無野咳咳兩聲另轉頭
個下好想屌7佢但又好驚無人會信

請不要啞忍 相信很多當場市民會向你伸出援手

但你個名

屌你原來gay

本黎想認真覆
起完底之後不了

咁有冇meet番佢？

男人老狗都被人ja屎忽

屌你個名

佢咩樣㗎

真人真事

你個名

洗乜起底先知

呢D都假膠

認真講句，試過坐地鐵朝早幾迫下俾男人頂住個patpat
唔知有心定無意
我個刻內心：

利申：仔

屌曬你地

聽過fd講過試過好逼feel到屎忽被個男人頂住
利申：個fd非gay

樓主屌柒你呀浪費我啲 data